連狗幾時先肯重視假標題同用bot推post嘅問題

不如唔好做討論區啦，轉做留言板更好，反正班連衛兵唔比討論其他野

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

支持6次

同廣告一樣 根本無人會禁入去

有識之士真係係曬波台

今日又一堆假標題

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

冇能力以理服人，咪唯有嘩眾取寵

拉!!!!!!!!!!!!!!!!!!

［多圖］依家旺角仲有咁嘅mk妹

第日冇人上連登嘅話連狗唔好問點解